[實測 RTX 3080 600W牛都夠推

唔使換牛了

3060 550w都應該夠推？

10900k 2080ti 唔超500w有找

3080 唔係要3個獨立8 pin cable 咩？好似1條cable分兩個8pin既都唔著，而且 600W牛應該好少有咁多8 pin PSU頭喎

3090 750w enough??

3070都夠 如果個牛用料好

有d卡只需2條8 (例如 ASUS TUF)

官方個建議w數本身就超保守

56k

雖然我都覺600W可能夠推，但係要記住既係依家除左某牌某卡係兩個8 pin頭外，其他都係要3個8pin頭，而低Watt火牛最多得2條PCIE cable，正正就缺少左1條獨立8 pin cable。 我覺得要留意既反而係右邊張圖講既 " 電源供應中獨立拉出的兩條專用 PCIe 8-pin 電源線" 。如果用1條Y型 8pin cable 分出黎既雙 8pin，可能會搞到PSU個接口過熱

諗住買3070，用緊520w牛，希望夠

啫係隻新700w牛可以用多排先

一個8pin 150w
2個8pin =300w

外加pcie3可以75w

375w一定足夠

Antec Ne700 gold zen 兩條 雙8pin 線 一條插兩個 一條插一個係咪都ok

600w 12v單路上限幾多A啊on9 想人燒牛？

想放煙花咪咁裝囉

用緊Corsair RM750x想換3080
3條8pin有啲難搞

其實唔夠電部機係會reboot或者着唔到機...點會放煙花

用緊火龍2080ti+rmx750
張卡本身都8+8+6

原來2080ti都咁大食
買到卡再研究下先

PSU其實係會overload到去過左標示既Watt數
但個保護機制就良莠不齊
如果你硬插, 隻PSUoverload到去個保護機制唔function, 咪會放一下煙花
好彩既淨係燒隻牛, 唔好彩全部野比果一下衝擊爆壞曬

真心問
其實買牛唔係預佢唔洗 full load 可以襟用 D 架咩？

650w 夠推就買 650w 係想慳電定點？

其實多數都係用緊650唔想換

隻牛寫"650W"唔係均值黎, 係峰值
你將人地個峰值當均值用, 遲早燒

係火龍大咬
不過30系火龍好廢

玩命
以前用GTX1080+4790k 550W牛
官500W ok 結果頂一星期燒咗

唔想死可以GPU TDP x2 + GPU TDP x 2 + 100W(usb ssd hdd ....)

我玩命係7700k+1080ti用550w
玩左一個月

n年前用 amd7950 + i7 用450w乜事都冇

nv recommend 係假設仲有駁其他野，唔係得cpu+gpu

咁SFX 是咪玩完

SF750囉

唔是船難？

咩年代
仲邊有牛會標peak
除左d垃圾牛

msi d廠機 i7 + 2060s 都係用450w

3060幾時出

U sure???

船難好耐啦
除咗佢好似冇其他sfx牛

650等燒啦

廠機咩都鎖死哂，點同

Silverstone都有750W/850W細牛

我之前買V550 見佢有2個獨立8pin 仲諗住所有用2個8pin 既顯示卡都夠做啦
之後睇發佈會仲想買3080 點知而家分分鐘連3070都推唔郁

佢有啲係SFX-L嚟
大小小㗎

以前同事做dell repair
燒得最多就係配W數剛剛好的火牛

買得3080差個幾百蚊都肯畀就算啦

個個站TEST淨係張卡都成300-32X W你話夠推咪用lo

每一級+100就差不多
3070就750w

我隻賊船 RM1000X 都係無獨立 PCI-E 8pin
全部都係兩條 6+2 pin 為一組

獨立喺指
唔係火牛一條線出2個8pin

700W點算ZEN GOLD

700都得

想用3080
有雙8pin

換牛

我就係一條線出2個6+2

2條只係用一條應該都係算獨立

佢意思係一條線插一個port,唔好兩個port用同一條線

咁突咗出嚟條 8pin 咪好肉酸
到時一於試吓兩個 port 插哂同一條線入去睇下點

10900k 可以上230w以上
佢3hdd

260w-650w= 390w扣風扇=370w*90%效率=333w

8pin 150w
完全夠力

8pin=12v*3
只係多6pin 2條gnd

用緊姑媽 MWE Bronze 650w 加粒3600 想換3080 應該夠啩

有理無理都係直接隊隻過千W牛落去

唔好會爆牛

asus b150m-a 唔知會唔會support rtx 30系列

點解會爆牛
啲牛同線咁設計唔係預咗你咁用咩

因為我爆過

你咩牛先
我 rm1000x 喎

Rm750x
你張卡行水？

ON L 9

9900K + 750w.....又一筆

你點爆的

You?

其實係懶得換就真

直接牛同條線個連接位燒鳩左

每升級就換大牛，過多兩年會唔會食電過冷氣機

用緊450w係咪唔洗諗

無咩可能